[致撚屌]我要求好低，只要係黃就得。

你班鬥黃撚屌聽撚住，
我話撚知你覺得我分化又好，乜柒都好。
我唔撚理佢係人血饅頭定點鳩樣，
只要係黃店，唔係偽黃我就ok.
你幫撚屌鬥黃狗先係真正嘅分化撚。
理鳩得你話我係咪捉鬼。
乜撚都唔使講，我直頭懷疑你班屌撚就係鬼。

成班垃圾。

早晨